如果連儂牆有用

就應該廣發全香港 唔應該得地鐵出入口有
被人阻止 繼續係第到搞 第到痴
最緊要係枝噴膠 唔只牆痴到 拎黎幫佢地GEL頭都得

轉播劉細良分析啦

安全又吸到票

好多人仲未知中聯辦點控制政府

中立/淺黃聽到好過你on99寫加油

寫得加油都係鐵票

點解唔拉中立/淺黃果班過來

太長 你要CAP一兩句做長輩圖

可以印傳單
警人做晒關鍵部門呀頭
趙慧賢做埋申訴專員
你唔講 中立/黃淺唔會知

唔識整

整左可以係721拎去金鐘派

延伸閱讀

防止被拆連儂牆方法 廢老支持

連儂牆既真正意義

由佢撕連儂場，上面既訊息係時候要進化

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

但唔好守